Dobry den važena pani Novotná. Jmenuju se Sin a jsem z Ruska. Studuju na Vysoké škole v Praze. Chtel bych vzit zařizený byt 2+KK s balkonem k pronájmu. A ješte chci vas se zeptat: 1) Kolik budet stojt ten byt? 2) Jak se dostanu do toho byta? 3) Mate vedle toho byta nejaky park, nebo les? 4) mate obchod nebo restaurace vedle neho? Prosim napište, nebo zavolejte. S pozdravem Sin Sin
